一人一個母親大人煮嘅黑暗料理

前一晚係越南餐廳食剩嘅炸春卷同蝦片
佢第二日拎來炒菜 結果春卷同蝦片淋到成Pat野咁 有啲似鼻涕

燒賣湯
如名 燒賣煲水

咁你應該係煮燒賣嚟食啫
唔會飲番啲水掛

紫色椰菜花

咩黎

油炸鬼蒸蛋

剩餘燒味炒蛋
剩餘滷味炆菇

麥樂雞集韓式辣醬炒飯

豆渣漢堡肉

將搾完豆漿嘅豆渣整成一舊漢堡肉咁去煎
一粒肉碎都冇，全素漢堡肉
食落去成口渣，豆味都冇，仲要我食左佢先講係咩黎

唔知乜野炒椰菜花
總之最後係紫色

雞翼魚蛋湯
啲雞翼重要無出過水, 啲魚蛋係早一晚外賣魚蛋粉食淨

巴打唔好睇唔開

其實幾健康喎
有無圖

都可以接受

燒味炒蛋有咩問題
同叉燒炒蛋好似

蒸完出嚟係咩味

燒賣夾白面包

我覺得都可以接受

可以接受啦
BBQ都係咁食

將沉晚打邊爐剩嘅丸，肥牛，炸魚皮，響鈴同菜拎去煲湯

炸魚皮都可以煲湯 ？

想問一下煲出嚟嘅湯有咩用
又唔健康

真係有蒸蛋落油炸鬼架

好似好好食

個樣好似好難食

細個成日食 不過係拎去炸

可樂雲吞
佢話雞湯咁啱用哂

個概念同可樂煮雞翼冇咩分別
都可以接受嘅

花生醬炒蛋

煎珍珠雞
估唔到又幾好食

哈密瓜煲雞湯

正喎
點算黑暗料理啊

應該幾正喎

如果有骨就唔同講法

講起有骨 我老豆整過一味鳳爪炒蛋

睇完咩唔熟唔食之後跟佢煮左咩南瓜炒介菜
難食到

煎鯪魚餅

油炸鬼蒸蛋可以一戰

睇落幾正

蕃茄雜菜炒芝士波（麵包鋪果種芝士波）
淋晒麵包浸水咁款

鹽焗雞
食到成口鹽

營多湯麵

午餐肉蒸魚

係茶樓食過

我啊媽好鐘意咩都一鍋過

麻婆豆腐用牛肉黎煮

我屌

屌我前日食左

不過係我外婆煮嘅
我老母唔會煮黑暗料理

老母煮D野好正常
自己煮就好撚癲
o岩o岩試完麻辣醬加食剩既金茹炒豬肉
撈落去冷凍烏冬到
出奇地又幾好食

西蘭花汁

仲要係生既西蘭花

魚腸炒碌袖皮
永世難忘

魚湯唔揀骨 煮公仔麵
屌好似玩踩地雷咁

kfc炸雞煲湯

2樣最唔夾既味擺埋一齊

死左都唔知咩事

大樹菠蘿咖喱雞
一大兜 無人食
最尾食左半個月
從此屋企唔整咖哩
勿相認

北寄貝蒸水蛋 北寄貝韌到咬唔開

煎午餐肉同煎漢堡排

佢唔講我以爲香港無哂新鮮肉賣

你都好 我以前返工個到雞翼都冇 魚蛋湯餸飯

炒菜心加tampo
食食下心諗點有舊紙巾
老母原來愛嚟抹鍋無拎番

我大笑緊

邊算黑暗

魚蛋湯頂多係難食 唔係黑暗

超鍾意食北寄貝 搵日試下整先

可以同我老母既芒果咖喱雞戰喎

一戰先岩

煲油？

咁刺激 伯母想你於食飯中遊戲

糯米糕，味正常

魚腸已經好難食

呢個幾正常 只不過係將d嘢食放埋一齊

岩岩幫隻狗執完屎
點解係一樣樣

個底係咪生菜黎

我老母都試過

好健康喎巴打

係

我呀媽自制蜜汁叉燒
點知整到成口蜜汁

無知一問 點解係黑色既

超好食喎

又唔係花生醬煎蛋 都可以接受

廚餘番茄炒蛋
真係好撚恐怖
所有上餐食剩既都會mix番茄炒蛋
最撚巔果次有雞頸

雞頸

睇完個post覺得原來上天賜我廚藝高手娘親非必然

其實係深紫色，鄉下既一種植物磨粉做

岩岩google原來啲人話魚腸mix柚皮好好食

糯米糕應該幾好食

你就好 要唔要黎我屋企試食下

魚腸蒸蛋面頭都係鋪油炸鬼
正嘢嚟

蒸假鳩?

大屌蒸

但係個樣好唔美觀

蒸屎

大家睇吓啲相 就會覺得自己好幸福

嘩屌 BAN得啦呢張, 用黑人碌鳩整?

好有創意 諗到個口感

防腐劑紫菜卷蛋
差啲中毒

佢落紫菜嗰陣連埋包防腐一齊落
仲剪開埋
食嗰吓發覺一粒粒嘢至知

電飯煲煮飯唔知要落幾多水 結果變咗煲粥

自己煮得唔得
咖哩豆腐粟米飯

某親戚將隔咗幾夜嘅外賣炒飯加水變粥 變成早餐

雲吞加麥精

個post好好笑
好慶幸自己有個廚神老母

麵包布甸

雞屎藤？買過呢種茶果

快d叫你娘親整比你食
之後你就明我既苦況
碌袖皮索水勁成舊海綿咁 一啖咬落去 d汁即刻湧出嚟 魚腸果陣腥 澀味 直擊味蕾

梅菜蒸肉餅
正常係好食但係佢落鹽當落糖
炒菜
佢話浸咗一個鐘跟住我揾到三條菜蟲
用過咗期兩年嘅鹹魚醬炒菜
食完先同我講

可樂整肉類係等佢淋啲

雲吞有需要嗎

腐竹薏米飯，碟頭飯黎 完全係勁撚難食 我食左一半之後同老母講好難食，之後就自己食杯麵

不過老母好耐冇煮飯囉

柚皮係下欄功夫菜
用鮑汁個啲嘢黎燘
整完會似綿花/雪耳個種質地
一般屋企好難整到好味
老母好中意蓮香樓嘅蝦子柚皮
但我都麻麻地

想嘔 清水咪算囉

油到仆街仲要隔幾夜

好好笑
以前公公都會咁煮 好憎食
但而家佢冇得煮比我地食又有d 掛住
不過都應該唔會食

巴打你有咩係接受唔到
吃得苦中苦 方為人上人

前一晚出街食打包咗d楊州炒飯 之後果日加水落去煮到變撚咗粥

呀媽將啲隔夜嘅涼瓜牛肉同薯仔炆雞 擺左落煲熱水度
水煮

中藥湯 又鹹又苦
屋企人好養生
晚晚飯前都要飲碗中藥湯
食飯都冇得享受下

我都係細細個阿婆煮
中學先知轉個食法係人間美食

咸魚煲雞同冬瓜湯

同我啊媽一樣

父母兩個都係廚藝高手
阿爸蒸嘅魚真係正到dump一聲 d時間拿捏得啱啱好 滑過我塊面珠dun
原來幸福唔係必然架 感謝上天賜俾我識煮野食嘅父母親大人

榴槤芫茜皮蛋芹菜湯

唔知邊條木咀教佢用哈蜜瓜煲湯 甜到仆街

打碎啲雞肉再加薯粉 整成一塊塊餅拎去蒸....碟野完全冇人掂 自此就再冇出現過了

屌我係食魚湯（唔揀骨）煲麥片
仲慘過你

咁似嘅喂

午餐肉粥

突然諗番起先前老母有一道菜本身係撚手既
但係因為冇可樂
用左忌廉soda頂上
哇屌你尾成件事真係唔同哂
本身係鼔油雞
最尾變左唔知乜了
甜到溜
不可一不可再

係雞屎藤啊

我媽炒豆渣炒蛋 魚春炒蛋嘅感覺 幾好味

豉油雞咩色 黃？

豆鼓鯪魚炒飯
啲飯全部撈骨
啲魚變哂做碎

雞屎藤正呀

陳皮腐竹蠔豉五殼粥 半甜半咸
九成食材過曬期不過照食 有時食到d肉味有陣臭味 暫時最高記錄7年
飯糊混合體 衣家好似食雜糧乾到仆街
仲有好撚多但醒唔起

識得有個朋友，佢打打下機果陣佢呀嫲拎左碗咁嘅即食面比佢
然後果位朋友即刻send左張圖上wtsapp gp比我地睇
我地當時嘅反應係
而神奇嘅係果位朋友竟然食得落依碗似看嘔吐物嘅麵
莫講話要我食，每次見親張圖都反胃

不知幾正常

超正

麵......？

紅豆飯 紅豆好似未煮咁 啲紅豆掉落枱鏗鏗聲

真係麵黎
唔講笑，我頭先望多張圖兩眼差d係張床度嘔

午餐肉 司華力腸 咖哩牛腩配紅豆

驚唔夠色 個底仲有大量豉油

好想知究竟係咩味

係啊 好撚似橙色嘔吐物 但冇得唔食 其他都好難食白飯又完全冇味
仲有明明意粉醬好好味 煮意粉撈醬已經搞掂 都可以搞到炒意粉斷曬冇味勁乾食雜糧唯有撈牛扒咸咸地既豉油汁 之後見我成日撈個啲汁就以為我好鍾意落多啲水
咖哩好似水咁 係隔夜番煮先有味

其實個配搭還可以 咪當咖哩午餐肉加司華力腸加牛腩食 但係個幾粒紅豆係咩意思？

落多啲水等你可以食多幾餐

幾得有次老豆食食下食到隻鑊粒螺絲 有似仲有塊膠係兜野度煮撚左好耐

榴連落水煲唔係會溶咩

屌 我個啲都冇咁誇 中撚曬輻射咁 此po已完

呢個已經超越咗黑暗料理係謀殺添

咩咪 未食過 成日ff會好清爽煙un甜甜地咁

你地老母係咪要返工唔得閒慢慢煮
點解可以咁鬼馬
自問屋企人煮得唔算好食
又冇咩款式 得清蒸乜乜+炒菜
原來父母玩創新係咁恐怖

係咪好"結"既粥咋

食過唔記得咩味

煮爛左嘅福字米粉？
點睇都唔係公仔麵

係冇野做都可以咁 創作力量和幻想 會嚇你一跳

正是香香地甜甜地煙煙韌韌

佢有時放假先鬼馬
會自創菜式
我永遠會記得芒果咖哩雞

想問下食落肚點消化

如果變煎應該幾好食

用琴晚煲 飲剩既粉葛蓮藕湯做公仔麵湯底算唔算 再加埋腸仔魚蛋一齊食

似係加水落麵入微波爐 或者密封環境 正常好難做呢個效果
之前我個甜品咸粥就係成碗漿咁都冇個咁「結」

我老母都試過 仲要話個湯底係養生

絲打好有研究喎

好撚好笑

食咁多味精唔健康啊仔

因為我食個啲都冇佢咁誇張 似係熱力鎖死走唔到先咁融法

伯母你都係想碗都洗少隻姐

豆腐煮玉子豆腐

好難得 夜媽媽睇飲食post唔肚餓

講起想慳 醒起有幾次買外賣買兩份 湯同湯既肉碎另上要一蚊 唔畀粉就一定淋 之後老母想慳個一蚊同人講一個唔要湯 即係兩人餐要分一份湯同肉碎 勁撚乾又寡 我呆左但佢覺得自己好醒

唔錯 加啲汁實冇死

有次叫佢煎robert ko因為有一大堆過期xo醬 同埋蒸好悶 佢擺左落冰格唔記得解凍變左做水煮蒸xo Robert lai( 泥） 拎出黎個下呆左 之後問點解咁
佢話:唔記得解凍 一煎就咁 冇可能煎到robert ko 下次唔洗試
個下我更加呆左 話:你解凍咪得囉

半熟哈密瓜烏冬 我又真係成碗食哂佢

屌我屋企呢排都有整 實係睇電視學架啦屌

屋企人咁夠姜既
我碗甜品粥成餐好撚辛苦先頂到200ml 之後趁老母食完入廚房 有老豆呢條針我都唔撚理佢去廁所靜靜倒左佢

你肯定條脷有問題 check check佢

白蘿蔔㷛豬腱湯
冇味。

大蕉粥
連皮切開一碌碌 掟落去煲粥
賣相 味道都係地獄級

日本自殺率NO.1
有留意開就知仲慘過香港

三色蛋 但個三色係黎自雞蛋,豆漿同切碎咗嘅菠菜

我反而覺得滷味炆菇無咩問題 燒味炒蛋怪啲

佢成日有啲食剩既雞同燒肉搵豉油兜
咸撚到仆街成堆鹽係個口咁 唔知點解永遠d雞又勁咸中有唔少糖又永遠又陣雞屎忽定唔知壞左既味

右上: 二/三色椒?

最終我地揀哂啲紅豆出嚟

咖哩紅蘿蔔，重點係咖哩汁同啲紅蘿白水係分開
綠色水蛋

基本上啊媽煮野好好食，但好鍾意整艾餅，而艾草本身就係黑暗食材

有次呀媽想整麻婆豆腐，不過買錯左，變左麻婆豆腐花

我阿媽都試過 覺得冇咩分別仲滑啲添

味噌海鮮蛋湯蕎麥麵

咖哩沙癲魚
好似pat屎加漏m咁

肉餅炒青椒荷蘭豆同金菇

肉餅係格左兩夜

陣臭味到依家都仲記得

細個咳，阿媽整紅糖煎蛋，好撚難食......
（十幾年都仲記得）

好似黑鬼碌鳩

蒸罐頭咸牛肉

佢有一種獨有嘅味
要試下先知咩味
無乜其他味形容果隻味

睇字都想嘔

用華御結飯團煲粥
仲要唔同口味撈埋一齊煲
記得好似係泡菜、鰻魚味仲有隻唔記得咩味
煲完出黎 個賣相同隻味 勁似嘔吐物
佢仲要話我唔識欣賞 不知幾好味
仲要佢一開頭煲到個煲癡撚哂底再換第二個煲又癡底
之後話要出街叫我洗 洗撚死我

係啊
三色椒炒豬肉
我老豆會係一田買d沖繩豬肉翻黎切片炒
d三色椒甜甜地咁 好撚好食

見到大家父母煮嘅暗黑料理 好想知點解佢地會諗到咁樣煮

華御結飯團好好味
不過拎黎煲粥就真係

伯母真係有創意 咁都諗到飯團煲粥

呢d post入面再撚黑人憎就係一日係到曬食物

但解要蝦我喎

秋葵粒炒蛋 食蛋好似呑精咁

你吞過精？

我好似睇到啲嘢

豆鼓蒸南瓜 家母堅持話有人咁煮

豆豉鯪魚就係要食條骨

屌講咗咁多頁都冇人放大佬出嚟俾人打

麥皮貢丸烏冬

拎朝早剩低既燒賣mix隔夜蒸南瓜
大樹菠蘿炒雞翼仲要落花奶做汁
仲有茄汁豆蒸南瓜

呢個我真係拒絕食 嘔

鮮奶燉雞

細個飲完嘔到反白眼

仲有蒜汁

用原隻蒜頭放入攪拌機 然後飲...

菜芯炒芝士丸

芝士丸剪開哂黎炒

啲奶可以拎去整雞屎藤

辟吸血鬼？

日式乾燥劑拉麵
係大阪買返黎 乾燥劑用左英文同日文寫左唔食得
有朝佢煮左一包比我做早餐 我連湯都飲埋

第二日老豆又煮
老豆：包粉（乾燥劑）係咪要落埋架
我： 你係咪弱智架，乾燥劑黎架
老母： 我尋日落左
我：

你多謝你老母啦 如果唔喺大板買係大陸買你直頭冇命講

我啊媽試過將食剩嘅KFC雞粒放埋落公仔麵度一齊煮
啲雞粒麵粉變到成pat漿咁

利申 佢平時煮嘢幾好食㗎

睇topic諗起麥皮烏冬

好有創意